De introductie was echter meteen gemaakt; en zoals ze hun heeft genoemd relatie met zichzelf, ze stal een sluwe blik op hem, om te zien hoe hij droeg het, en was niet zonder de verwachting van zijn decamping zo snel als hij kon van zulke schandelijke metgezellen.
Dat hij was verrast door de verbinding was duidelijk; hij ondersteunde het echter met vastberadenheid, en zo verre van weg te gaan, keerde terug met hen en ging binnen gesprek met Mr. Gardiner.
Elizabeth kon niet anders dan tevreden zijn, kon niet anders dan triomferen.
Het was troostend dat hij wist dat ze het had sommige relaties voor wie het niet nodig was om te blozen.
Ze luisterde het meest aandachtig naar alles wat tussen hen ging, en verheerlijkt in alles uitdrukking, elke zin van haar oom, die zijn intelligentie markeerde, zijn smaak, of zijn goede manieren.
